公投英超第1金錢足球球會

曼市雙雄 正皮
倫敦球會 負皮

我曼用牙朗筆錢啲利息典算金錢足球

入返黎討論先啦

仲有鏝狗

呃正皮

曼市雙雄:車狗先係金錢足球

英超第一金錢足球球會

但係正評係雙雄，我都唔知點投好

雲加又嬴

想淨係投曼聯都唔得

呃下正皮都唔得咩

屌你，曼城是無辜的

屌你！曼聯先係無辜的

車仔帶起呢個風氣
算唔算第一

屌你，咁你俾唔俾我投嫁

唔比

樓主呢？

曼城啦

樓主走左去邊呀？